這世代 奧燒忠誠根本罕有 不退縮 才致跌入這種境況

奧燒只想出賽 而阿卻不許
受到了逼害 亦未hea操頹廢
力撐新疆很勇敢 佢為其發聲 被傷勢
合理的傳言 是那高安基作鬼

為阿不屈苦撐 涯過錦標荒
自降四千等 淨為尋獲杯仔 太浪費
仍在幻想 英超拼搏 會創造奇蹟 將槍手撫慰
可惜一切 被那高安基作廢

這世代 奧燒忠誠根本罕有
不退縮 才致跌入這種境況
用心對待如初 即使在限時裹 作槍手
不用佢 但卻敲榨佢所有

為阿英超爭冠 力竭也聲沙
住進阿這家 就為明白這叫 錯誤嗎
難習慣譁眾般取寵 在阿歷其境 方知多可怕
沒法擺脫 俗套的勾心鬥角

這世代 奧燒忠誠根本罕有
不退縮 才致跌入這種境況
昨天已難回去 佢似被囚在阿 像商品
不用佢 卻壓榨佢所有

兵工廠賤 奧燒痴情根本不配有
不滿足 去作賤佢的溫柔
為了拯救阿 做這槍手
即使阿 已無力再去 到稱首
這樣勇 試問你可能夠

墜落未達Big6 都不算太重要
但冷血到賤格 我說阿下流

這世代 奧燒忠誠根本罕有
不退縮 才致跌入這種境況
在阿的草地 渡過春秋
你有權利 拒絕出走
不恨你 恨阿的器量不夠

用心對待阿如初
即使資格被沒收
定會畢生銘記 直到終老

不退縮 才致跌入阿的雪藏

好!

強?

？

好燒

推

Sad

唉

但呢首咩歌？

琴日話成日聽琴嗰首

咩歌

基佬歌 在錯誤的宇宙尋找愛

屌 跟住個音樂唱真係會幾sad

力撐新疆很勇敢 佢為其發聲 被傷勢 唔啱音

樓主絕對音感

你邊位